一萬蚊沽比特幣，你教我點輸

圖？

唔洗教，望下個户口就ok

Ok

Lm autocorrect 傻左

笑L左 圾垃BTC又假升破10k 依家short你教我點輸

好喇你 我開post先 咪搶客

垃圾標題 拉..

幾時有新作？
Title: 忍緊笑 hsf24200put 沽最高贏爆廠
之類

3日後減半供應

炒完喇 係人都知減半後插水

笑左

隨時有

減完未必會即刻插既因為始終個個都知會減
市場就係衡量完哩個Information而變左而家個價
不過Halving過完一輪可能會插
之後再開始牛市

中丫！！！goal goal goalllllllllll

有無師兄有留意美股GBTC呢隻係做乜
係咪btc etf黎

Gbtc係持有bitcoin但係莊家唔會接貨or出貨
所以有時會有好高premium
係升既時候升幅會多過Bitcoin升幅
但係跌既時候就會大D跌幅
如果有能力又想炒Bitcoin建議直接買
始終用會收市既野去買唔會收市既野都好大風險

用開邊間做買賣

咁大成交，似係礦工退game掉bitcoin

其實reward少成一半應該有好多miner都唔會做喇下話?

同問 札知香港邊間好😓

想退一個禮拜前就應該退啦，留到最尾想學原油？

drop to 0

邊度睇到大成交其實十幾% 波幅好正常姐，大驚小怪

今日有兩大棍一野插落去，成交量都係好大，可能大過平時一日既成交量好多
似係有大戶一野沽好多好多貨壓個價落去